高登連登對我價值觀有好大影響

由高登走到黎連登
夾埋差唔多上左八年
每日都會用一個鐘時間上黎睇post

日和啲post我由細睇到大咁濟
一開始都仲會覺得佢啲理論好on9
乜野優生學精英論窮人唔好生仔
仲會分析面型同基因
可能係潛移默化，依家諗返我覺得係真理

仲有篇「冷靜啲照下鏡，睇下銀行存摺」潮文
好似同我上左一堂現實社會既課咁
「世界上點都要有你啲咁既人」

屌

有D重複 , 敬請見諒

1~男人=錢>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>樣子>>>>>高度 另外有=你樣子如何...日子也必如何
2~港女=IPAD /串/ 拜金/ 要高帥富/ 扮abc/ 食洋腸
3~台妺=波大 架妺=温柔 韓妺=人造人 泰妺=人妖 大陸妹=波大,有居心
4~毛澤東=魔鬼 希特拉=神人,出色演講家
5~所有大陸野=爆炸 /炸彈除外
6~三星=lag/爆炸/底板氧化/收1700/4000/交會費 NOKIA=出色/堅硬無比/敗於WINDOWS OS IPHONE=順
7~私樓>>>>>>>>>>十九學位
8~溝女=屌西
9~20無處女 只有BB女先係處女
10~AN展出毒撚
11~IT 無前途
12~成功需父幹
13~容祖=艾申 xxx=係公廁係雞 陳奕信=單丸/神人 黃子華=神人 神嬌=黑包/扮純情 洪卓立=死人
陳冠希=男人模範/靚仔 陳偉庭=永遠唔識 KAY=首席女神 高ling= i want to play a game with u/ 巨乳
14~港女口裏說不, 身體誠實
15~J得多會腎規
16~結衣=女神 福山雅治=男神
17~tvb=cctvb/ bbq/ 三角戀 atv=ccatv/ 仆你個街/ 盛品儒男神/執柒左佢
18~毒撚切忌自信/ 切忌暗戀/ 容易ff
19~拍拖一定會扑野
20~香港女多男少=假像
21~台灣=台妺/ 有禮貌/ 自我中心/ 正體字的大陸
22~世界五大不能信=台灣報道,英國研究,中國製造,南韓起源,北韓攻擊 美國學者=不能盡信
23~男人30=要有車有樓
24~女人愈大愈殘, 男人愈大愈魅力
25~好身材=樣靚波大腳長粉lin粉鮑一線鮑少毛
26~所有女人=雞
27~不毒的男人=mk仔 會打扮的女仔=mk妺
28~世上只有毒撚和mk ,無普通
29~宅女=高登仔最愛
30~歐洲鬼佬=優良血統
31~所有港女=最喜歡食洋腸,
32~鬼佬=鳩大 亞洲人=牙籤
33~耶撚=偽善/ 扑完野返教會/ 咩都是考驗恩賜
34~北歐=天堂 北韓=地獄
35~美帝=屈機 日本=美狗 朝鮮=垃圾/洗腦/食樹皮/科技廢 泡菜=d歌全部洗腦/d人全部整容一撚樣 大陸=面子工程/貪到頂點 俄國=戰鬥民族/俄妹個個靚+波大+索
36~女仔去o camp 會被人屌 Mk去O camp 係為左呃蝦條
37~上大學=愛情分水嶺
38~高學歷對毒撚來說不能溝女
39~說大陸好話=5毛
40~讚一牌子=打手

41~連登冇絲打
42~巴打同女友感情出問題=戴綠帽
43~做愛無帶套=爸爸，唔好唔要我
44~上連登害人一生浪漫時間對自身成長毫無幫助
45~對付綠帽女應該中出即飛
46~叫雞千祺唔好奶西
47~唔讀三大=乞食
48~入左三大無神科讀=照樣乞食
49~肥是原罪
50~貓>>>>>>>>>狗
51~後生仔坐地鐵唔一定要讓坐，讓是人情，唔讓是道理
52~女人被姦後報警=勞資糾紛
53~中大=左膠基地
54~港女無論點衰,都唔夠大陸女人衰 ,大陸女人=呃身份證/送綠帽/無文化/無知識
55~細個靚大個就樣衰，毒撚細個樣衰大個更樣衰
56~樣衰是基因缺陷，要學會接受／去死
57~樣衰／窮 千褀唔好生下一代
58~亂倫社工揭發=社工仆街，人地做愛關你撚事
59~最開心時光=中學時期
60~中學無拍過拖=人生遺憾
61~陳妍希女神樣好難觸摸
62~靚女失蹤=係長州／南丫島
63~豬扒失蹤=真係失蹤
64~做空姐/留學=食洋腸
65~台灣新聞=風化新聞
66~城大靚女多 OU唔係U?
68~UST=男校/壓力爆登
69~中國軍力廢柴, 任何國家都可以打敗中國
70~自殺前應該做一D有意義既事,如....
71~一個人返大陸=被賣器官RIP 一個女仔去印度= o>O
72~德國工業技術>>>日本工業技術>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>中國野
73~係連登出POST請人=搵水魚
74~TB正仆街,溝晒D女,但無撚,永遠無男人用條撚去屌女人個種霸氣
75~基佬無樣睇/ 原來可以中途轉基/ 坐監一定會被人屌菊花
76~香港人生存目標=買樓
77~女人:男友普通就得 普通=月入30K,古天樂樣,180CM+
78~聖誕節=做愛節
79~香港男女是極不平等的
80~日本學校欺凌很嚴重

81~香港警察=原罪 警察做到野=一個月2皮野唔使做? 警察做唔到野= 極醜惡/ 警犬/ 為錢出賣人格
82~舊新聞= 岩岩放監
83~如果人人心想事成 ,就會天下大亂
84~靚既日本妹全部會下海
85~唔好坐女人渣既車
86~韓國男星=乸形/霸氣盡失/ 小白臉
87~香港神級男神=張國榮/ 吳彦祖/
88~一個人張相分唔到男定女 既係女TB
89~靚女唔痾屎
90~你的朋友一定是你
91~女仔用單反 = 唔識影相, 用auto mode, 用錢買器材
92~三文魚好撚多蟲,無知既人/港女先去食
93~外國人grammar 差
94~出國讀書 = 比錢買學位
95~譚仔米線=屎
96~大型連鎖店=仆街/大財團 小型士多=香港精神/香港風貌
97~耶教= 偽善/捐獻/矛盾/神既考驗
98~好多女仔都會自慰
99~求婚大作戰= 永遠的神劇
100~絲打自拍自貼=收兵

中一開始上高登，青訓嚟

笑死

上面啲真理，我到宜家都深信不疑

入到黎樓豬已經夠高汁估唔到回覆仲高汁

33~耶撚=偽善/ 扑完野返教會/ 咩都是考驗恩賜
97~耶教= 偽善/捐獻/矛盾/神既考驗

只有承認現實的人才有資格擁抱現實

咁你啲價值觀一定好正路

係 負能量撚影響下一代

44~上連登害人一生浪漫時間對自身成長毫無幫助
其實唔評價 但呢個真